【假設，全ＦＦ】如果林鄭月娥係間諜 佢/背後團隊 智力比諸葛、周瑜高10倍

政績：

完美粉碎「中國夢」
完全改變台灣三代人對中國共產黨既印象，綠營小英不斷壯大，藍營韓國瑜被撕破畫皮，共產黨用政治間諜收復台灣無期。

將共產黨政權既醜態，完全展現國際，令全球文明國家同中國對立
將泛民、爭取五大訴求抹黑為港獨，欺瞞全中國，包括北京權力核心，嚇到佢地以為香港真係搞革命，搞港獨，用高壓手段鎮壓，喺貿易戰呢個時機，展現中國共產黨殘暴既一面比全世界睇，搞到邊個國家同中國友好，都會比自己國民屌，成功製造文明同野蠻既對立，全世界已結成聯軍，將一同制裁中國共產黨。

兌現競選承諾，令香港人We Connect
政府主動攬炒，鄉黑警政相互勾結，製造對平民既恐怖襲擊，葬送香港法治，加上香港警隊血腥鎮壓示威，逼使香港大部分淺藍以至深藍人士變為黃絲。令和理非同勇武；本土派同泛民，全部團結一致，對抗最大敵人，完全打散五毛分化黃絲，製造人民內部予盾既部署。

真係愈諗愈覺得癲，根本無論佢係咪間諜都好，林鄭月娥呢一刻，一定係中國共產黨係香港最大既敵人，比佢留任兼做多屆，真係話唔埋會八國聯軍、經濟攬炒、香港獨立

如果佢成功分裂中國，引發新一場中國大革命，功成之後留出本手記，話佢其實係卧底，呢段歷史真係前無古人，後無來者

由佢個仔離開中國果刻就應該估計到

唔好下台住

大家唔好諗得咁深啦
777純粹係個唔肯認輸既撚樣！

但我都係相信柒婆係真係柒同真係以為自己搞得掂
點知越搞越禍

一個唔識用入閘機 同唔知邊度有紙巾賣既人
我信佢真係咁高智力喇dllm

諗多咗喇，佢只不過係中共豬隊友

姜子牙level

唔信
佢係ao爬到上頂既女人
冇可能咁冇政治智慧
如果佢係咁on9
肯定連處長都升唔到
真心信佢係間諜
或者受人指示要搞亂香港

其實越黎越似 何妖已經收左皮 以佢咁出位 英國冇咩理由唔搞佢先 會唔會真係英國派去做長期間諜 不斷用好多資源幫佢上位 佢兩個仔又係中資巨頭公司攞料

連佢兩個仔都係卧底

如果係咁佢嘅柒都幾勁

咪玩啦,英國人練出黎既公務員只係一班政治奴才.係冇政治智慧架

天注定佢要成就一番大事
不過係錯果邊

都似係，可能200萬人示威之後既部署，都係五眼聯盟High Table既計劃

司馬懿level

諸葛亮吾識打仗 只係識政治 草船借箭 空城計 好多都假 你睇三國演義呢本書睇上腦

諗多咗 完全係習維尼小學生程度 處理唔到複雜嘅政治環境 蠢撚到推條哈巴狗林鄭上台 維尼稍為聰明小小 應該會用曾鈺成做特首

Agent Carrie

永續柒婆直至香港獨立

上帝叫佢選架,仲唔係天注定

push

曾鈺成習近平handle 唔到，點會俾佢做